防暴警闖西灣河教堂拘捕示威者 將一支鎚子塞進被告背包

去年11.11交通警於西灣河槍擊學生，成安街亦有多人被捕。其中兩人被指戴口罩並攜有鎚子，被控參與非法集結，案件今於東區裁判法院開審。負責拘捕首被告的警員作供指，當日見首被告站在群眾最前線向警方指罵，具領導角色，認為對方已干犯非法集結罪。他當日曾追截被告至附近的聖十字架堂內，並在走廊內以警棍兩度擊打被告手腳，將其制服。辯方則質疑他拉錯人。

據(黑警) 張指，此時首被告左邊腰間跌出一支木柄鎚子，他於是將之塞進首被告的背包。

辯方盤問則指，當時現場人數眾多，並有走動，而且大部份衣著相同，張與他們亦有一定距離，難以辨認其後拘捕的首被告，就是最初的目標人物。張承認在首被告停留的成安街與大石街交界，有約50人聚集，他確未能全部「睇清楚」，惟首被告站在最前線，他一直有留意，當時首被告身邊未有相同衣著特徵的人士。下午續審。

插贓嫁禍都無成本日日發生緊 得閒又捉下後生仔塞包粉入袋又可以當捉到毒犯

其實白粉根本無得打
之前打甩個個係因為條褲根本無袋

仲要打甩後屈人既黑警乜事都無 比著你做黑警都亂黎啦 無成本砌到人架話又有職升

但係就算有先例班狗官之後都係當黑警誠實可靠 相反對待被告就球證落埋場踢波 作埋故仔出嚟就話會咁樣做跟住重判

記得有段片係影住班狗追入去lift口打人

push

邊隻狗官審？

法庭 Court : 第八庭 四樓 No.8 (4/F)
裁判官 Magistrate : 黃雅茵裁判官 Ms. WONG Nga-yan, Peony, Magistrate

偽證狗

屈到就升職加人工
屈唔到冇事發生
冇後果咪周街亂咁屙囉
冇人吹得脹喎

以後要著無袋褲出街

無比人影到就真係gg

下下話跌出黎就塞番落執

老妨喎點樣乜事都冇

點撚樣有事呀?100單有幾多單要坐呀佢地?

解決提出問題的人咪得

唔涉及政治既好多都要坐

你真係天真過天真嬌

戴黑超蒙面都無撚用
你個死人樣加個油頭鬼唔知你係乜水咩張生
影撚住仲要塞落去仲要嗌到鬼咁大聲

2012年的士司機被黑警cool頸死
2018年裁定非法被殺
黑警唔承認責任,冇內部處分,要求司法覆核
拖到2020年既今日法庭都仲未排到期
要坐?連內部處分都冇阿

屌你老母成日亂柒咁塞

傻閪黑警黨鐵企圖偷銀包坐監
偷妓女銀包錢坐監
偷龍轉鳳勞力士坐監

大把照樣要坐啦

好似有片

你識唔識乜野叫老妨

老妨係回應上面單屈白粉呀
小學畢業未？

上年教堂牧師開過記招 話有cctv

但係我相信已經比黑狗洗左

疑點利益歸於被告 is a joke

香港有法治係天大嘅笑話,

公園打飛機個黑警老豆拍膊頭叫唔好告又有冇拉?
黑警個女賣白粉又突然唔告?
要舉既話例子大扎都有得舉,唔係你所講既好多都要坐囉

都唔撚係好似你講到好多唔洗坐囉
戇鳩仔讀多啲書啦

差在未當面表揚佢插贓嫁禍

上面你提個d係佢自己第一身犯案喎
老妨 係 妨礙司法公正 喎
即係於司法制度洗横手以達到目的
偷野原來係 妨礙司法公正？

乜撚野呀
老妨係講緊上面有人話屈白粉呀
幾隻黑警咪老妨囉
你識唔撚識架 眼殘架？
唔撚怪得你住公屋啦

死黑警全家死絕

記得有個女教友因爲叫人入去避，
而個牧師放警察入去所以好自責喊得好勁

香港警察 知法犯法 你估流架？

咁樣攪落去PC仔好快變一哥

就係呢單 個教堂話事人仲要支吾以對 比人屌到仆街 條撚樣比人炒撚左未

最後個教會負責人仲話三萬隻無打人

利申：教會精英分子

香港黑警
插贓嫁禍

次被告代表大狀盤問張，張承認呈堂片段拍不到鎚子跌出或有人執起，他亦有想過，指若掃指模便可釋除疑慮，但他無作出相關要求。辯方質疑他當日處理證物手法粗疏，令不不安，但他不同意。

結果你都係搵唔到一單黑警老妨要坐既案例出黎

老妨呢

已訓斥

黑警

死雞撐飯蓋

警員21298張曉鋒

我代表藍絲講句：依家插贓嫁禍唔得咩我哋中國人幾千年都係咁

又唔告得老妨